【JJ插沙求救】白色相簿2玩到一半變咗咁

玩到呢度就會變成咁

有冇人知發生咩事

連隻game都離棄你

重開過幾次都係咁

叫你一齊去旅行呀

BE
玩過啦

即係點？

我係邊個位揀錯咗

唔玩雪菜線有乜理由cc都be

wa2都玩...

係咪bad ending就會返回首頁

1.

2.一係下載另一個再解壓裝過.exe

唔係開唔到 係玩到講佢哋去玩雪跟住就返回首頁

呢幕完架啦 重玩啦

你win幾

要點揀先去到coda

買正版就冇事

對我好d就入到架啦

唔好再玩落去

唔好咁花心